啱啱放工 有人挨住我訓覺

嗰時搭緊地鐵返屋企 咁好好彩搵到個位坐 坐坐下 發現自己個膊頭比人撞咗幾下 一另去右面 就發現有個文青look嘅大學生涯住我膊頭 嗰時即刻扮冇野 繼續比佢捱住我嗰個軟淋淋好舒服嘅膊頭 嗰時偷偷地望下佢 見到佢拎住部電腦 著住條長裙 戴眼鏡咁樣 著住對啡色皮鞋同藍色襪

真係着得好好睇呀你

之後為咗享受多段時間 我到站都唔落車 就為咗喺耳邊同佢講一句「小姐 到站啦」

佢好怕醜咁卒住眼咁答「嗯....」

然之後我就頭也不回咁樣行出車廂門口 搭電梯落去下一層 搭返轉頭

我唔係壞人嚟 雖然咁樣上連登打文好變態 我無掂過你

唔好拉我呀 除非你想揾返我

呢度我contact tg:

記得唔好打錯

女人嚟

你呢

以下係失敗示範

假架

hugo1991

搭黨鐵？ 同我去搭其他交通工具

我受喎呢啲幾q吖

巴打搵我呀？